呢排D google ad真係好on9

之前google明明先話廣告彈出黎佔畫面會令click rate下降
點知近排D正方形廣告又加晒javascript彈popup出黎
佔晒成個版面要禁右上角個X先關到
成件事根本反智同自打嘴巴
google都仲批呢D廣告擺落dfp
真心覺得google越黎越on9

可能係ad serve 唔一定係ad exchange.

係囉，以前真係好唔on9